大學生早啲訓 聽日準時上堂

大學生唔係學生 唔會比樹壓倒 唔會遇上交通擠塞 準時上堂啦

訓乜野????趁而家人少少就出去搭車啦